# PT Rifan Financindo Berjangka pekanbaru

PT Rifan Financindo Berjangka Pekanbaru merupakan salah satu cabang PT Rifanfinancindo Berjangka anggota Bursa Berjangka Jakarta dan Lembaga Kliring Berjangka yang mengadakan transaksi kontrak berjangka secara teratur, wajar, efektif, transparan dan 